到底Dark soul2 PS4實體版有冇出現過係香港？

定係都市傳說黎 搵左好耐都搵唔翻

兩年前見過買咗仲攞咗白金盃,之後攞去放咗就冇見過lu...
不過早前ps store有特價就買咗重溫中

有，因為我買左，PS4三隻Dark Soul+Bloodborne買齊晒

加一

呢個系列真係好好玩

Dark soul系列一人一盒擺門口是常識吧

想存實體三代同堂 但係搵極都冇

早兩日信和地庫見到有

屋企有實體

實體版 歐美同日水封面係咪唔同

DS2 原罪哲人 香港有

成撚日都見
定你淨係行屋企樓下鋪頭炸

見過好多次啦
不過DS2無興趣

邊間

見到巴打你係隔離二手區有收呢隻game
照計周圍game店都應該有呢隻, 去下D大商場game店e.g. 188果類揾下試下

行開信和好景都冇 收左好耐都冇人放

之前問過一間藍店老闆 佢話呢隻香港無再返貨

所以如果巴打想收就最好去睇下有無啲大鋪有貨剩/收二手

Ps:用咗$150收二手 平過ps store多多聲

岩岩行左轉搵唔到

早兩日係熱線見到

熱線即係邊到？

原來行左 聽完再落去搵多次問埋都冇

我部機個HDD已經裝晒數字版,想玩邊隻一㩒個掣即刻玩到好方便。

叻啦叻啦

一定有
AEON玩具部賣到198都無人要...

原罪哲人二手賣緊120，無興趣無賣到，唔知比人買左未

屯市，依家搬左去柏麗個間x店